## Ceci est une page 404 ...

Je n'ai pas la moindre idée de comment tu as fini là mais tu peux revenir sur une page un peu plus *normale* avec le menu latéral ou [ici](accueil.md) ! ![coeur](medias/blue-heart.svg) 